[沙拉報恩] 利物浦 對 般尼矛夫 5

巴狗我屌你老母 4強啦見唔撚到你地嘅

已經預視到聽日smith助攻ibe齊齊剷草

聽日想睇沙拿出到入波破紀錄 又想佢抖下

破唔破都無所謂 唔想俾隻狗超過

快手入完就有得抖

其實今場應該出主力喎
如果軌失分,利贏埋差唔多鎖定前四
之後聯賽可以留力

我想問歐聯主場d飛係賣哂定未賣架

咁多位利迷好耐無上來吹下水

你上黎比人屌老母?

有排都未到下場歐聯 緊係secure左呢場三分先啦 遲啲先休息都未遲

屌 咪覆啦 block咪算
你唔講我都唔知有狗入黎

完全封鎖啦

有一下覺得似法比

屌你老母羅馬官方page好撚仆街

覆黎做乜鳩呀

Liverpool have not given up hope of Emre Can and Adam Lallana playing again this season. (@LivEchoLFC)

Harry Klaim

屌簡決賽出到

全世界都抽水

佢老母雞黎架 咪鳩理佢block7常識吧

佢老母比人屌到佢個乞丐仔老豆都唔知係邊個

佢黎利post搵老豆

個個屌過佢老母利子都有機係佢老豆

四強對邊度都好啦 盡快喺五月六日對車仔之前 鎖定前4
五月二要踢羅馬次回合都未必有力 贏車仔

車仔下星期對般尼個場如果和/輸 大局已定

軌聽日就對修頓,有機失分

為左個入波比全世界指住黎笑

Ibe 助攻王

混血王子的背叛

又幾靚

BREAKING: Liverpool want to sign 21-year-old Norwich midfielder James Maddison this summer. [@MirrorFootball]

Jurgen Klopp has revealed that Roberto Firmino has been suffering from a neck injury ahead of Liverpool’s clash with Bournemouth on Saturday.

Klopp: “Bobby had a little [issue] with his neck but should be OK, I think.”

射得太多no look shoot

奶得太多

報恩

得home supporter 買到，其他人唯有買黃牛，羅馬主場平啲，anfield 貴到爆

正常rumors

Fsg萬碎

買呢啲不如收翻古蹟同wilson翻黎用

古蹟都幾好用其實 係慢d咁

屌你入四強 重點收購一個都未傳

大巴拿

Allez Allez 真係好好聽
Anfield咁唱法真係氣氛好過班拿貝/魯營

最嘈球迷

睇左好多羅馬精華 中場逼搶好撚快又兇狠
睇嚟可以skip佢地中場

最屈機係清高跳起一頂 食住身位撞射

用vvd mark佢我唔驚呀，用垃圾老虎就等重演獌個場啦

利post keep住置頂

羅馬後防都係屈高，skip中場埃及文明應該有速度優勢
真係唔掂就比張囝射爆alisson

不過講真 利對羅馬 真係73波 半隻腳入左決賽 鋒力差太遠

人地後防逗得深d好難屈速

唔自爆就係

利一向多廢青
贏波都可以格劍，又定期有告解講幾時入坑，係咁上下

咪撚燈

利狗區不嬲都係
多廢ching

多廢Ching
多有J絲

屌你老母啦 又開埋啲吹奏post，73 波，輸 7-3 就有份

其實羅馬陣容上都無乜點變 除左沙拿黎左

入得四強仲邊有73波呀

食屎啦你

真利係唔會吹奏垃圾利

tiga走左

今晚4輪英超
睇到嘔

比迪清高屈到
把握力好d456左

比d自信啦 沉左咁多年 入到四強都無信心講事實 前場後場個人質素都好過人 整體速度快 mark 死兩邊出波 人地中場就算突破都係零星遠射多 咁都唔係73波？

其實今場贏 就算之後點失車仔都難追
四場差七分仲有得失優勢

上年對米堡都驚輸

直情91波啦屌，滿意未

10 0 波

對西布朗前中後線贏哂係咪10 0波？

依家連連登利post都好有精壇feel

抽籤後真係好開心，
如果發揮正常，
出線機會高達九成，
除非好似巴塞打假波出局就冇得講。

on9仲要係出面開埋d引戰post 係真利都知最唔想抽到就羅馬 陣間d獌熱狗睇到又話全體利迷覺得對羅馬贏撚緊

我地贏羅馬既最大優勢就係場均跑動(多成1km)，先主後客其實都幾頭痕
作客先打防反真係未必輸羅馬，而家佢嚟到泊大巴再返主場玩高空轟炸，可以睇住嚟食

通常咁自信都出事

其實唔係先主後客先好咩..我覺得羅馬唔會唔搏作客入球

上場羅馬d高波好撚勁

爽

前鋒迪清高冇費奴咁全面，但偏偏係利最驚果類，當打和

翼位羅馬比較少，呢樣我地贏，不過人地體系唔多用翼，用閘去攻

中場迪羅斯較炮塞位，史杜特文搶波，尼恩高蘭box to box，成條中場明顯屌打利班工兵

後防文奴拿斯同法斯奧比vvd l6都係和，科倫斯 高拉洛夫攻強守弱，但人地打法會用中場補位解放2閘上去出波比高佬前鋒頂

龍門艾利神勁卡少少

中場輸哂，翼贏，其他位差不多
就咁睇比盡利最多55波，仲要打法比人剋，好心咪吹奏啦

其實利個陣容都係差唔多
如果踢到精華咁應該幾好睇
至少唔係西波

Block撚左佢啦

呢幾日好多未見過嘅”利迷”係度吹奏

佢地竟然要扮利迷搵自信
由得佢地啦

on9=假猁？

個個post 都有留言咁濟 一定要做淡友？
睇咁多年最有希望係依年都要驚住捧？
場場未開波都話輸硬 咁既心態不如去打康樂棋

係似捧左好耐 但少黎尻up

識係出面開po引戰個d點會係on9

你去精壇啦

真係好精壇feel

最唔想抽到羅馬
抽之前都係咁講

班友引撚哂戰咁，如果係利唔該返精壇啦

咪就係, 仲要出邊開個post話出線機會高唱入雲

【體育】這樣說未免太欠說服力，但既然曼城近況低沉，領隊哥迪奧拿謂仍有可能失去聯賽錦標，且細聽其理據。

雖然上輪在打吡被曼聯反勝，曼城在聯賽只餘6輪比賽情況下領先13分，照理冠軍依然是囊中物，然而哥迪奧拿在周末作客大戰熱刺前保持謹慎：「在足球世界，這可以發生，當然可以，我肯定。」

「我現在的感覺是曼聯將會得到很多分數，因為他們近況好，而且擁有頂級球員。他們有能力贏得他們的比賽，全部6場。」哥帥續說：「命運在我們手上，這是一個優勢，但在1星期內我們輸了3場比賽，我們必須集中於自己的比賽。」所指的3場敗仗，是歐聯8強兩回合都不敵利物浦，以及穿插其中的曼徹斯特打吡被曼聯反勝。

無論如何，如果曼城今日打敗熱刺，而曼聯明天主場爆冷不敵西布朗，則藍月其實力足提早封王。

我已經諗緊決賽阿諾點樣守死c朗，你地呢班對利記無信念既球迷唔該轉會

睇個勢
哥帥又要輸多一場

經過周五的進一步診斷後，馬德里體育會已確認迪亞高哥斯達腿筋受創，暫未知何時復出。

嘩,爺爺要登基了

剩係基沙文都玩死霉屎達飛

又唔好咁講
法斯奧慢過阿婆 個陣係熱刺係弱點 仲廢過自爆懦喎

有比清一話 爺爺又可以永續

8強之後多左幾多真利開po同入黎吹奏
佢地準備哂 諗住8強出局狂鞭
點知我利-6入到4強
咁咪繼續吹奏到出局再鞭

Wenger forever

幫手推POST

咁又唔好咁講 對皇既話就真係睇淡啦
淨係人地爭三連霸同c朗既決心已經
當然望就望拜可以ko 皇 咁就幾大機會衝冠

多謝班真利

入球大

高普拎唔到既野，等雲爺爺幫手拎

班on9仔根本冇得輸
猁總會有輸嘅時侯

成班谷住谷住真係陰公

開po果埋咩kagawa n賓 濕鳩lily 全撚部獌狗黎
開撚完到利真係輸左就會話唔係好撚串架咩

打算歐聯4強去Anfield朝聖，咩方法買飛最平最穩陣，唔該

一係你地開多啲全體曼迷心聲囉
同佢地泥漿摔角

挑 十六強出局就收收收皮啦

狗咬狗

搞乜鳩
多左咁多自信利迷

精坦班友黎

利係四隊入面 明顯最弱一隊
陣容又唔完整

唔想呢度咁多精

柒少陣啦傻鳩 73波都講得出

皇》利〉羅》拜

羅馬就73啦

留名被cap
之後打句 on9=假利

真係咁多個傻西當羅馬廢
佢地個陣真係唔差 廢極球星個陣仲算有睇頭

(18+)其實奶腳有乜咁吸引？

拜攞左德甲 無主力受傷
點樣精密計算到排喺利羅後面？

中場後防又傷咁多件,
前面得3件上得大枱, 後備陣容又唔得

仆街 明陰腳膠 好陰險

公海個班咪又係傻鳩
開定POST, 到時真係輸左咪係咁推
仲鳩過精壇D人

佢讀stat架

根本就勁
尼恩高蘭，艾歷臣，迪清高，文勒路斯，小法老，迪羅斯
是旦都數到幾個

見到係有丁兔貼出黎
就知係正野

仲有史杜特文 頭寒了

同牙正啲阿伯奶腳邊個正啲

有丁兔

至少睇後生

好多假利

柒少陣再死撚返出去啦 屌你老母臭閪

睇番羅馬對巴塞D精華...
巴成班覺得贏緊3球就HEA守
由其ALBA任人出波 逼都唔逼
巴塞輕敵羅馬打起左個勢收唔番失地

Dzeko入波個講波佬話given too much space and too much opportunity
呢球正正係老虎mark佢

相反我地贏緊3球無輸作客入球都驚到賴屎

如果你地真係上下精壇望下都無乜人打J
都係覺得羅馬玩高波仲惡啃

係咁瘋狂打得咁勁既通常都係假膠假利

真利見隊波7左咁多年無理由會打J

力行近乎仁，知恥近乎勇

不過原來歐霸咁多反cup
拉素rb都比人踢走曬
Keita Lucus

比人反cup既經驗
利》〉》〉皇拜羅

全世界都睇好利就仆硬街
隊波真係唔可以讚
同lovren一樣

出面班人係到自編自導自演
啲吹奏po全部唔係利子開既

羅馬禁住巴塞屌既攻勢, 唔覺得利會頂得順

羅馬高空轟炸已經可以大炒利

反cup一週黎. 你諗下疤狗Lazio RB被Cup,
鍠利下體同爺爺都差啲奶野

咁快講羅馬 冇人講今晚對矛夫
應該點買
盃賽後嘅利

利都差d奶

打完鏝城既利，係人都識買啦

屌晒你班爆閘狗老母西

自己隊波輸波就要係到扮假利
留埋啲咩有信心贏撚硬
九成九諗住輸打贏要
利一輸波就cap圖抽水

其實都慣左..鐘意抽咪抽夠去囉..又唔識佢..
鐘意係網上搵存在感咪搵夠去

一次過屌7佢地

on9

最憎係果件終極雜種狗，仲撚煩過以前件雨狗，乜post都入做乜撚，勝利球迷呀？

今晚想買車

係幾爽既

新聞見到ryan babel好撚勁 入兩球靚波

仲攞呢啲廢獎？ 直接攞金球啦

元朗安興街見到今季主場老母 是咪巴仔

曼城水銀瀉地嘅攻勢係中場大師老母面前毫冇威脅

上季季尾打米堡嗰場好似有巴打話邊個入波先就印邊個
除咗呢個原因真係諗唔到點解要印老母

好撚正bo 想屌

今晩想出咩陣？
ings
mane woodburn salah
hin lomo
jelly masterson vvd clyne
主場應該可以一試

Clyne好似傷左

matip 有冇傷？
啲幻幻應該唔會正選掛 最多後備上陣

係都用卡拉雲啦
文尼都要抖下啦

好想ings 有得出 比沙拿休息下

條仆街肯戒毒未

Matip收左league啦

吓 又傷

Salah Mane Firmino起碼出兩個，因為要保住呢場三分先，遲啲要踢歐聯果個禮拜先休息啦

都唔知係咪將軍同老虎搶曬風頭，無人理一向低調既matip

仆街鳥
利入final賠率最熱

你all in 羅馬咪唔會仆街

未夠秤入唔到馬會呀-.-

呢度搵巴打幫手啦

老虎收皮啦
一直都話matip好好多

冇計 呢期表現老虎真係好過馬貼

老虎好似硬淨啲，但馬貼用波好好多，膠都少好多

請善用起底功能

老母

隱形斗篷？

我覺得高普會正選上...因為之後有成個星期休息

有無巴打同我一樣,中左出街睇利就會輸波呢個魔咒

就讓我走 讓我開始享受自由
回憶很多 你的影子也會充滿我生活 😢

屌，懦夫條友為左埋沙拿堆，埃及文都學埋

厹

老母d 迷蹤步好好丁

又返去吸毒？

有邊次唔係正常幾場跟住柒翻雙倍咩

king's pet

懦夫依d仆街真係典型利式球員
上限高過馬貼 但柒起上來真係冇眼睇

感動既係今晚又有垃圾利

今晚贏到可以減輕壓力

咁撚夜 天日要拜山牙

屌你波台咁多人扮利撚

不嬲呢度都係冇信心未必贏
但有信心一定會輸架啦
J 球員還可以
但吹奏到呢個地步， 不了

吹奏死去精壇啦

名？

呢個都要加密

利物浦將在歐聯4強鬥羅馬爭入決賽，兩隊曾經在1977及1984年在歐洲賽交手，今次再度交手，高普說是命運註定的比賽。

紅軍曾經在1977年及1984年贏過歐洲賽冠軍，巧合地兩次交手都遇上羅馬。高普說今次再鬥羅馬，可能是命運註定

公海個post笑撚到仆街
話今年歐聯無最識防守既獌
所以無睇頭

拖條囡酒吧睇利鏝 輸5:0

要吹奏冇問題
但唔該加返個#ynwa等大家易d分辨

下次拖去睇曼聯

表示同意

有冇可以叫歐洲足協還返個8強席位比獌

獌d波咁悶 邊有我利咁熱血 YNWA

計我話
歐聯都只係二線比賽
應該每年冠軍同獌打一場
叫皇者挑戰賽

唯一一次落吧睇波 謝隊跣腳

我利然硬
#ymca

搞咁多嘢，直接頒個歐聯俾獌咪得

咁黎母肉我獌
係咪串我獌又老又過時唔夠打
足協施捨冠軍

而家係我地獌聯玩厭左呢隻盃仔唔玩呀

Name

搵唔返

皇者盃

所以獌放棄歐聯 我地真係十分感謝

呢間d衫得唔得？

羅馬都串傾

咪又係死利狗

你睇錯 利狗黎

又係怨婦痢

好肉酸囉班怨婦

根本2 個波士頓老闆夾埋一齊逼害

最好唔好 雖然老細利撚，但係印字真係麻麻

成班怨婦 再嘈叫英足總扣沙拿入球

季尾淨衫都唔減價

等多1-2個月

入埋決賽仲貴

官網先賣480

今季果件喺度買 印得幾好
果陣仲喺旺角

我果件麻麻地，唔知係咪件衫太細+球會字太大

XXXL
搵鬼買

大件到

心情真係好複雜, 萬一決賽係皇對利
我一定支持皇多D, 但又想利拎

死返去鍠post啦

屌你老母

唔歡迎雜種迷阿
點解咁多件鍠係呢度架

今晚定聽晚踢波？

12:30

唔知利關蝗咩事
完全唔同客路

今晚25:30，完左仲有場鏝熱

屌丫，我就係想知今晚定聽晚既1230

今晚

😘

官網得XXXL咋

講開波衫你地鍾意依家隻紅家以前隻紅
我覺得以前隻紅著出街好睇d

爸打係日本 應該係今起24:30

fsg 死全家

而家暗紅靚好多 著出街都係

太鮮紅好難襯

Yes

見到lovren又鳩up就知今晚實出事了

又有乜team talk

Liverpool may know the identity of their Champions League semi-final opponents, but there’ll be no let-up in their Premier League desire, Dejan Lovren insists. (@LFC)

Lovren: “We know we are fighting for something still. Nothing is over and we know it is a massive game for us against Bournemouth.”

Lovren: “It won’t be easy to play, but we need to again show our character after such a massive game on Tuesday. People will ask how easy it’ll be to switch back to Bournemouth, but this is the Premier League – we are here to show we can do it week in, week out.”

高普：「對於哈利簡尼申訴入球一事，我和沙拿均沒有存在任何的懷疑。他是一名出色的球員，具備著頂尖的前鋒觸覺和敏感度，而事實上，我們根本不需要再為此事作評論。」

好懷念她上我屋企捉波子棋日子

2粒真係有排玩

你痴線架

你得一粒？

唔洗懷疑
佢頭鎚用念力當然計佢入

今晚出事都好
等佢冷靜下唔好咁high

臭雞

9upper

我地無玩食棋

好波
邊位手足

沙高黎

有女

今晚出事好過r 戰出事

今季唔好再出事得唔得

要show character 了

skipper 係咪今晚出？之後笠水歐戰？

讓曼城

出左又整多場3:0就唔係咁好啦

打兩場聯賽先到歐聯

利1.15 夫12.00
和都有6.25
上車了

Liverpool’s interest in Roma’s Brazilian goalkeeper Alisson has cooled, partly because of price but also because of the form of Loris Karius, says @_pauljoyce

利迷最嘈

屌
又維穩

淨係計曼城個場？

佢呢幾個月又真係冇乜好挑剔
除咗上場對鏝玩vvd之外

歐聯就嘈，聯賽靜撚過圖書館

Ex-England and Liverpool defender Stephen Warnock announces he will retire at the end of the season

vvd係咁話唔要波都照俾

Paul Joyce 唔係echo的

仆你個街
傷嘅多過出得嘅
就算好彩畀你歐聯晉級決賽都冇撚用啦
到時候隨時砌唔到一隊波出嚟

但係佢啲料都堅過石堅啊

According to UEFA’s coefficient rankings, Liverpool have been the best team in Europe this season. #LFC

又要打j 🤤🤤🤤

Hi

計板凳深度，利係最差，
講真入到準決賽都收貨啦

又拉低系數

原來已經36碎

板凳幾深都好 有哥帥鳩排陣容都死啦 當然都要利把握機會先贏到

第十果隊

今晚車仔輸 利記勝的話 前四就穩好多了

車唔知去左邊 不過頭十有四隊英超算係咁啦

以前係鮮紅 呢家係暗紅 姐係以前獌果隻

暗紅好睇啲

車和已經夠了

除左爭四之外
我都想超市贏波護級

自己著出街就係
如果睇佢地著住比賽鐘意以前鮮紅多d

留級

我同你夾埋有5粒

你一粒都冇

修頓要護級，希望打場好波啦

抱緊我 再抱緊我
這一份感動 請你讓我留在胸口 😢

季尾嘅賽事有plan B係好重要架

最好踢走水晶宮

水晶都幫手接左好多貨

咁又係 slk同埋ings呢啲真係登唔到大台

Fb精壇睇到，杰寧已經準備好入場

暫時要清既都係得bogdan flanagan moreno姐

四強哭喪睇波團

射術身位都唔錯 成個黑碧咁款

屌都預咗佢

拎左件波衫去印歐聯章
都唔明點解d章同衫差唔多價 貴到

印歐聯一定anfield最平 好似20磅連字

熱血真利

歐聯個2個章要幾錢

依家睇番都好好笑

進供俾fsg一蚊都嫌多

旺角樓上 respect 5冠加歐聯波 5舊水

不了

下季印6冠歐聯章

有無手足覺得歐聯個波波章好靚

我都印左490 早2日
respect 章係最貴

想book定巴士 有冇ching想john

所以先俾錢去印
下季印歐霸

件衫5舊水
果三塊野都5舊水

係好靚
同埋個5冠章

估唔到respect章最貴

仲以為係波波章

修頓幫手win車

我利送隻神翼比你

送埋魔閘比佢地黎個神魔合一先啦

與冷鋒相關的一道強雷雨帶正影響廣東並逐漸向南移動，可能在未來一兩小時影響本港。市民應提高警惕。 (14-04-2018 18:50)

我覺得唔中

ON THIS DAY: In 2016, Liverpool came from 3-1 down to win 4-3 vs. BVB in the Europa League quarter-final.

57': 🔴 1-3 🐝
90': 🔴 4-3 🐝

An incredible European night at Anfield. 💪

soton贏車仔
幫你掃埋佬加比阿癲尼同forster又點話

Forster不了

仆街

join

理閪佢

加多隻魔翼

打車狗唔出利文拿，austin

Austin幾廢下

頭槌好撚勁可以屈下基斯天神

你地係邊到買？

好撚勁喎

呢期大交合個app講啲野幾有趣 係咪台長你地整架

睇番呢場個防守都係好垃圾

查理枸屎好勁wor 買返黎做sub/ plan b就fatfat

落緊

有去比過意見

至少soton咁多個前鋒黎講,
佢場場出黎都做到野

不過利記唔適合佢

頭先上stubhub睇過，最平都炒到五千幾一張，屌佢老母cls

講緊上面嗰pat

勁撚到癲
QPR嗰陣已經幾鐘意佢

屌你牙ben用埋啲25仔做wallpaper

大家記得like埋天文台fb page

係到聽你講好過啦

QPR 果時 一條友carry成條鋒線

呢期搞好多門面嘢

好事嚟

like完先講

BREAKING: @22mosalah, @HKane, @DeBruyneKev, @D_DeGea, @21LVA and @LeroySane19 nominated for the @PFA Players' Player of the Year. #SSN

Mohamed Salah has been included on the six-man shortlist for the PFA Players' Player of the Year award, writes @__ChrisShaw

He joins Kevin de Bruyne, Leroy Sane, David Silva, David de Gea and Harry Kane in the running for the prestigious accolade.

係咪上網公投先

直接比牙傾啦

仲記得佢一去修就殺獌

我轟又出天神

voted by PFA members from the 92 Premier League and Football League teams.

埃及佬無得洗票

咁佢果球倒掛真係好靚

屌地仲硬頸過廢中雲加
仲法比

1:0

條友明顯玩野
油王今次咁撚好耐性

但去到修仔成日傷
唔知而家仲勁唔勁

可能比太多解約金獵人追擊過

Liverpool ~~~Liverpool ~~~~~~

唔知今晚會唔會被 「損人不利己」 呢

now講波佬都真係唔好得去邊
開波一分鐘唔夠
「今場開波一分鐘，冇一隊有明顯優勢，都係中場混戰」

一分鐘可以有幾大優勢

呢個不嬲垃圾

咪就係無囉

我利分幾鐘輸波啦
但反CUP

修頓主席都入場睇波wo

車仔對修頓都唔踢主攻 踢防反

支那班主?
著左草咋?

泰迪點解咁多年都冇大會要

應該支持邊隊好

轟

希望大家冷靜啲

無速度

未完場唔好亂講野

車仔頹到

睇我轟點反cup

大會邊洗佢

呢啲時間打降班隊都真係危危乎

修仔突然好有火

利撚支持聖人可以有好多理由

輸波隨時降班

利物浦A 隊撐利物浦B 隊

入波之前明顯未入局

最令我印象深刻係阿記對巨根
英超小強終極對決

癲恩點解仲可以吹英超

佢地護唔到級仲邊會培養到咁多好球員比我地

小強例牌3月開季

未到今晚都唔敢開心 今晚到我地柒

摸奶茅撚到

球證係咪Mike Dean?

係

加油呀修仔

最重要車攞唔到3分

好像上場 大家都係1分
但佢地要追我地

英超仲有幾輪下 佢地1分同0分無分別

朋友好似真係有d危

Keep 住個比數 今晚win埋可以專心歐聯了

最好是打車 已經一定前4
可以全後備 11件青訓

修咸頓勁果堆都比利狗買哂，得返堆廢鳩

差啲啊

古圖

甸恩咁鬆既

牌又唔俾
雞又唔想吹咁

扮中立

看修咸頓賽程是除左史雲斯

其他全部已上岸

好像曼城尾場

戰意成疑

正常既癲恩已經狂吹

呢場真係打硬交

曼城得翻單線都戰意成疑
重要送分俾前任教練

甸恩真係痴撚線

3中堅先天缺陷無法主攻

唔怪得D宣傳片新穎咁多，原來係連登仔

唔係啦

副台長

手術刀 tadic

修仔贏到 前4就應該無問題喇

Ching 又聽何sir 9up

曼城大炒修咸頓啦
唔賣 vvd

其實唔係唔可以主攻
只係3個中堅用波都唔好
上年核心其實係luiz

點解3中堅毛髮主公

呢場修win
足總盃車win
利前4

大家一齊開心

希望修仔贏軌 再場場輸降班

利仲有一個任務

之後我利買起修仔

係，造就羅馬神奇奪冠

係佢地身上買左咁多人

想佢地護級

西史水 呢3隊降就好

車狗實反cup

hughs識鬼帶波咩

修輸利第一球就係TADIC係後場扭波

艾歷臣

車仔油王玩具 等換領隊

仲要勁出名個d先得 如果唔係冇proven pkayers黎

3中堅陣難打係因為對中堅同翼衛要求都好高

車除左中堅之外
佢地既翼衛一邊衰無速度一邊卡士唔夠攻條毛

中中就一係全守一係btb
然後干地出既法比乜柒都無

3p

我地屌摩好岩打

好仆街

佢識返黎幫手防咩？返到黎唔會自爆咩？

羅渣士式垃圾343用馬高域打翼衛乎？

屌摩真係不了

自爆個唔停

Assist

model like咗

口德 +50

摩拉達係唔係搞笑

chip射

開始同情轟

model

啊傾呢單野真係有排笑

又話渣流灘

做咩好像想換吉魯

差啲
S Long球球都仆街

long

long 除左矮仲有咩優點

Long 呢球

長

CLS咁都救到

水貨達

摩拉達同以前ngog差唔多

2:0

2-0

jwp

訓得

cahill柒夠未牙

用眼神黎防守呀

落點好靚

利贏矛夫
之後可以留力歐聯

轟輸埋幾時confirm 我利有前4？

正

希望Ibe留手

干地真係好狗

今晚生性啊屌 唔好浪費車一番好意

可以送分比Ibe

呢場轟輸
利嚟緊5場有6分就得

利要多5分

施捷斯尼

jwp d死球

理論上拎多5分就夠

比CHING又想燈

5場5分

修降班既 可以買黎打後備
打大巴用

5分應該ok 得失球差好遠下

自己跌都有罰球
dean

轟頹到咁
利可以專心備戰歐聯

係啦
聯賽得返kane有野爭

干地呢啲咪有性格

車個班主唔係好有心搞波架咩
點解啲高層閪左咁多年佢都頂得順
次次出手都係炒教練

打錯

加油呀修仔
有前四
fsg好多$
隨便開價佢都會比

鳩射

前排先唔見5億歐
冇錢好耐了

足總杯先去啦

secure la

原來係咁

今季頭號水貨

但冇極都有過利

利係唔肯出錢
賺幾多袋幾多

今季軌件件水貨

件垃圾巴克利仲話平
有得出咩

100分轉完會勁左1個lv
豬腦轉左會就連場都唔知有無得出

仲有飲水哥

估唔到 咩都唔洗做就有歐聯

即曲即入

2-1

heading 99

神鋒勁幾多

作為後備前鋒係幾好既，但真係未去到強隊主力水平

頂撚住呀修仔

燈到

七千幾萬

基佬唔係

又係住烏

世界級後備

轟始隊得豬蛇係有心踢

搵嚟做plan b 100分啦...

車仔

摸奶他好廢
豬sir呢啲先係架嘛

車追番一球

燈撚到

次次後備出嚟都有波入

我地利撚真係出小句聲好啲

頂撚住呀

以為修仔搞唔店要下個星期等般尼出手

得啦 修都搞唔店 車仔下場去人地主場 般尼實打901 咪諗住入到波 至少和

2:1

燈少句啦

住烏 後備黎講真係世界級，都唔知救左阿幾多次

利撚燈力非凡

Cls

屌你修頓降班啦

忍下口啦

講少句啦

Diu

2-2

崩盤 屌

2:2

利撚燈到

2-2 DLLM

迪清高應該都會好似住烏咁頂死我地

等睇反cap埋

咁渣架

反杯準備

崩盤

諗起獌狗對水晶宮個場

屌你老味洗咁撚多錢淨係落底出波

奇蹟一樣既燈力

巴打你係要燈既

收嗲啦各位燈神

禁區內可以咁樣慢慢控同射

利狗又燈

屌你啊比CHING

住烏高莫拉達幾多班

屌

點解追番架

比清

反杯是100%了

屌，拎燈神去打靶

屌燈撚到

一早出基奧特打正選應該攞多好多分, 好彩

降得班啦修仔

100%

修記快d 降班

唔係我燈

燈完一句仲要再講

垃圾修頓解班啦

燈撚到仆街

頂撚實呀 屌

條撚準備

好心你班撚樣出少句聲

打和都好既

燈清

100%反cup

果然係b隊，利式崩盤

燈神

反cup硬 唔洗睇

Goal

又中

一定要做淡友

2-3

只要出豬蛇就仆街了

轟反杯，利今晚比人反杯

5場要幾多分話

利post真係燈到

完

痴撚線

真係輸埋
好波呀修頓
咩後防黎

A,b隊都一鳩樣

都話100%

真係訓得

是太想念你 超過了預期～～～

將軍走左無人指揮

話豬蛇冇得出嘅手足出嚟講兩句

雲爺爺又唔賣垃圾
一換出黎cup都反撚埋

反cup了

曉士正垃圾

可唔可以影下莫拉達個樣

修記降班了

利Po 我都是走了

豬蛇又入

屌你老母

B隊a隊一鳩樣

屌，睇b隊都要心臟病

又變返要8分

抵撚死啦降班啦垃圾

Bye

名牌心態

始終都要爭到五月

屌 點解可以燈到咁

都好嘅 等利班友都醒水啲唔好以為有硬前四 始終都要自己爭氣

???
Show Blocked User - 別為can子流淚
我睇唔到，佢講左乜大家咁開心？

邊位ching仲話買吉田麻也

每講一句入一球

屌你老母有你再燈啲

利或輸波法

今晚又見證到利po燈力
巧滾動

仲有10分鐘比soton反cup

笑撚死我你老味

今晚比懦夫撚講一講，仆街了
比車追貼咗

唉
輸還輸
千其唔好點醒干地出豬蛇正選啊

死啦車迷

一早話左未完場唔好亂講野

今晚睇黎和/輸

比清你講少句喇

決定要做自信利狗

離哂譜

各位ching下場歐聯出少句聲

quote返你睇

利po燈撚到

利 post 咁燈法，睇返上面成班人話對羅馬有得踢，識買了

修頓 追和 送馬蛇比你地

各位利記手足仲未學精

今季利好大機會冇歐年冇前四

絕望

咁上心做咩 我轟全勝跟本已定

Post #558

利狗試過咁多次，都仲係度燈，冇得救

今晚100分應該有價好賣

屌你老母呀屌你老母

班死利狗真係好撚噁心

3:3都好 求下你

係人都識啦

比清好多徒弟接班

空到咁都頂成咁
Molamola

算係咁 咁遠

降班啦屌

轟唔使食救心

B隊

其實soton真係好撚On9
咁遲先炒教練
仲要好搵唔搵, 搵個垃圾hughs

降啦
都無勁人剩了

利就係輸輕敵+太早開心 所以先俾人反cup 利迷都一樣

左右兩閘

今晚失分就仆街
壓力大

睇死利狗又失番幾場分同轟鬥到最後一輪先知邊個前四

修迷應該好憎利物浦
但英冠隊無人在乎了

連續兩週俾人反Cup

ok you win

咁都唔入就冇啦

真係早一刻好友都唔得

聖人真係抵降班

當利轟果場輸硬

跟本係4場8分 無前四了

屌你

假波

柯士甸又唔出

岩先睇翻個數據就覺得都合理

咁踢都係黃，痴線

你都係出返去啦

曉士真係痴撚線
要攻就換走晒啲中場

屌你老味季初肯放vvd有一大舊錢去發圍冇咁柒囉

仲要換走個罰球勁

佢唔廢就唔會越教越霉啦

2-3 FT 利要醒定D

屌季中收成75M，水深火熱都係度縮就抵降啦

利物浦要接收修咸頓難民了

就算季中都大把時間搵人救火喇

4場8分，

今晚輸埋就3場8分

仲有乜值得收？Lemina？JWP？

幫唔到隊波太多喎...

下年睇黎要打歐霸

高普：「截至目前為止，我仍未確定安利簡是否已因傷收咧，但他肯定沒能於出戰般尼茅夫的比賽裡上陣。不過，他的康復進度十分良好，而拉蘭拿亦一樣，所以唯一確認今季報銷的人，就只有馬迪普。」

球探

真係無，係貝查特好d，但we got jelly already

成team撬

哥迪奧拿：「曼城支持下季執行VAR，但其他球會，包括曼聯同車仔反對。」

修仔咁都輸
俾人執平貨唔好喊

般矛真心青，剋星黎

風聞我利都支持

過去23次聯賽對Big 6球隊未嘗一勝

不過我地近幾單收購都ok，球探呢D睇情況

下星期FA cup 有MMA 對決
到時食著花生睇

一撚定係JWP

收皮頓今舖真係凍過水了

得死球

左閘又有啫哩

都係比狗既錯

屌再次見證各手足強勁燈力

好撚柒燈

屌囇上面老母

所以我老虎蟹都唔出聲

女仔人家咁惡毒

講真利有前四 + 歐聯準決賽資格都仲要咁執人法就執柒咗佢

落後嗰陣要追 有人識得斬呢啲波好緊要 同埋拎嚟打盃賽都唔錯

屌哂你地老母

佢有j先咁惡....毒

why not?

冇能力正選買黎做乜

個身形係利只能打攻中

但係除左FK之外根本無能力打攻中

唔啱高普套打法就真嘅

咁，未打到正選但係有能力爭下買係ok

問題係JWP好可能係爭都唔夠能力爭...

轉會市場係咁架啦，高普又要有英超經驗

登豬sir開心
有心有力既球員竟然要屈居做達後備
今晚算係證明左自己

真係平買修頓人就貝查啦

打Jelli後備/輪換好過再見到屌摩

呢種英撚如果係杜sir年代肯定即屌左

睇嚟轟會食住個勢連勝

on9 到 10分鐘反勝

買jwp邊有位踢
拿比基達 笠水軒 張 簡
全部係jwp之上
要買都買防中 硬淨啦

高善唔係唔係想要big name
只係班撚屌袋利潤唔泵錢買人

貝查老喇 都就快30

一野7千萬鎊冇可能買唔到bigname

高普玩半育成 除非好似有d位太廢要大執好似vvd咁先轟落去買人
so far拿比基達黎買 個陣都唔洗點大執
要執強個板凳

JWP>HIN

執Lemina一個好喇 其他都係下遊料

買埋werner過黎啦

要買都係買佐真奴同高列巴尼

一億

睇到喉舌今季瘋狂吹奏tc既情況下
我真係唔信個policy會大改肯洗錢買big name

至少要買到一個

豬sir後備入都交足功課

阿記唔重視
車仔又係

DLLM 修

2-0都俾人CUP

岩啊 fsg有咩做唔出

冇位
綿奴100％

vvd都買左啦 唔係唔肯洗錢 係要英超既先敢用多過40m
睇下史雲斯 Mawson同埋 史篤城埃及仔岩唔岩打好過啦

吹奏karius唔使買龍
吹奏front three唔使買前鋒
最大機會係買中場

嗰時未賣coutinho已經吹奏身價升值到億幾
我屌你老母，球會冇成績 球員升值幾多關我𨶙事呀？

Bobby 可以打後一格

拿比基達 陣已盡

錯了，係因為賣古先有錢

利2:0都可以比修反cup

諗下買邊個返黎做Bobby後備好過

咪講左brewster provide competition 囉

買多個爭正選啦

屌那星 有前四都講買呢d人

心水清都知FSG唔肯科水

基達要黎頂簡 咁都叫買左人真係講唔通

高層做野唔使你教

夏天預計收購：
一個一線尾二線頭level (羅馬時既沙拿)
一個二線頭level (lomo )
一個降班隊幼幼 (jelly)

清一堆冗員(虫獨,米佬......)

net spend= 0

利撚三大傳說
綿龍打後一格
馬貼打防中
屌摩打右閘

摩翼呢

仲有can打中堅

摩翼

渣住班廢鳩都四強，而下年如果又會有歐聯打，其實吸引力幾大呃到人上船（前提高普唔走）

下年都冇盃既話高普一定會心淡

利狗執埋堆一線尾二線頭同幼幼爭撚

黎香港捧左啦

上年同今年其實都好接近

前四不保~

但佢自己都有責任

Vardy

有條撚

可惜老啦

其實般尼矛夫一d都唔易打
點解馬會主客和開到利1.13

屌摩自爆、互射十二碼
佢可以點

今季仲有貨
雖然瘦 但身體質素幾強
打多兩年高水平應該仲可以

fsg 緊係肯科水啦
不過佢科係隊red sox 到姐

手球隊 Bernardo 幾全面

巧婦難為無米炊啦
已經冇人可以做得好過佢

真係希臘taa 成材

佢做李城Legend算啦
雖然佢嘅風格岩晒踢利

希望*

買得齊既話 net spend 係0都冇問題呀

哈多士雞湯贏波pls
送埋修頓一程

難

如果買到依個都唔錯

米高堅尼真係好廢
好彩冇買

晶宮贏埋

李城隻麥佳亞勁係邊
次次睇都覺得好廢

佐真奴點輪到利買

走啦你都係

Liverpool vs Bournemouth official lin up: Karius, TAA, Lovern, Klovern, Moreno, Henderson, Milner, OX, Ings, Salah, Solenke

華倫幾勁

no lichisinga?

屎雲斯咁都唔入

太明顯喇

呢家先10點半點official

歐聯根本預早抽定

今日Liverpool one已經有198x羅馬決賽shirt賣

Sick

扯lin旗

所以係Lin up

賣飛都準備埋

Ok 會改進下

可唔可以造個冠比利

似NINE UP

利要買 JWP 呀，買乜嘢 Jorginho

唔悶咩

你扑野悶唔悶？

A0

屎雲斯好多機會都唔入

ON9仔 我屌你老母

Hey 0

今晚扑嘢夜唔夜

岩岩又射左兩Q

好似預左利冠軍+ 跌落第5
車第4
阿奪歐霸

古狗助攻s7射入

般尼下場贏波啦屌

如果拎到歐聯而冇頭4名都制

買呢件要同曼城爭

水晶宮3:2

半場

仲有十分鐘

個旁述係咁計錯數

原來viu直播

丹尼爾 依家佢講邊場我就睇邊場

有咁既事？

唔撚係掛

西甲？

睇古

疤

無人理

屎雲斯咁輸

8強出局既球隊無乜興趣理

真

16強果d就理下啦

Messi都有頭錘

西甲 第313集 - 巴塞隆拿 對 華倫西亞 (粵/英)

有集數

愛回家之出局速遞

美斯散步mode

睇黎睇去賽程, 車前4機會仲大過利

古狗咁撚膠都話有足球智慧

2個前英超球員

睇咗陣頂唔順 死疤狗
睇3日2夜算

狜打右邊
咪用唔到古一招

真心覺得無左古 成隊波仲順左
多左波比前面3個用哂
mane試左幾場用波 都創造到d機會
又唔洗無得出 又唔洗獨食爭入波
無左古解放左mane

恩尼斯達接班人

之前擔心冇人做到佢D死球威脅同靈氣
點知根本唔需要

咁罰球黎講暫時係有需要既 佢走之後我利好似未直入過罰球？

感謝提供笑話

無得咁講既 佢唔勁既話 我地都唔會想佢留啦

咁佢係勁過solanke, 啱擺bench

好想睇將軍射罰波

有時想換個人都冇得換
真係好事？

公海仲嘈緊皇球12碼
有冇咁好氣拗

疤狗係咁
屎眼都睇到12m仲係度嘈

冇野啦原來係得條7頭推post

睇下呢家條中場幾廢先啦

冇古順左
呢家好多時都係直接skip中場黎進攻
因為中場根本唔夠創造力

利狗係咁
輸左又哭喪有古會點

反古反到傻撚左咪呢D

今場真係好重要

有實力，全隊波底最好之一
但係原來唔係冇咗佢唔得

下場同下場仲有下場都好重要

歐聯決賽最重要

利入到決賽，人唔笑狗都吠

未開波就快第六個post

之前咁多假利

想講古之前係利
無論 遠射 埋門 長傳 罰球 組織力都係利第一
唔好為反而反

將軍

收到風今晚雲迪克死球破門

其實般尼有冇荀野執得過

個章新印好似黃黃地咁
係咪正常？

中堅

雲迪克真係好撚慘,又要守,又要頂死球又要射罰球

其實利戰績好左或不變主因係防守同龍門好左

big gay

佢走個時直頭覺得哩季玩撚完，點知打打下宜家頭4都大機會歐聯又入到4強

轉會費最高，人工最高係有原因

咁貴請佢返黎唔洗做呀?

其實啦子仲有冇機會 好似傷到玩完咁款
好似變緊下一個大ching

睇定岩嫁喇
有預感懦夫又做犯人
又叫換中堅

回家踢英冠

就算佢唔做犯人都有需要入中堅啦

般尼唔會降班

#LFC starting XI v #AFCB: Karius, Alexander-Arnold, Lovren, Van Dijk, Robertson, Henderson, Wijnaldum, Oxlade-Chamberlain, Salah, Mane, Firmino

Subs: Mignolet, Klavan, Moreno, Milner, Woodburn, Ings, Solanke

強陣

#AFCB XI to face #LFC: Begovic, Francis, Cook, Ake, Daniels, Gosling, Cook, Fraser, Ibe, Defoe, King.

想睇Camacho多過woodburn

有L6=強陣

艾B正選

全快馬出哂

ibe

強陣 失分好柒架喎

咁好人讓賽

高普字典無留力兩個字

無佳尼

今季好多助攻

下個po名 艾B鏟草

古一招差D成功

Wa diu
Full team

ibe defoe king

仆街咁都full team

投降算

今場好重要喎

有軒有L6

都冇人換得啦

狜兩個助攻

仲有fraser呢件剋星

廢中係咪唔記得有歐聯踢...

下，歐聯十日後先踢喎

見車反cup
嚇到即刻夫添

有返軒隊個心都定啲

想睇米拿

一陣剷草

一個比蘇7，一個開角球

Intel個回顧技術好似睇卡通片咁

但西甲啲用鏡好睇過英超

唔使抖咩
有軒隊is enough

大勝吧！利記

ibe踢左邊定右邊 會唔會sm師弟

直接隊個波上前 d波打得仲快左

豬少當贏

仲有ake

艾b會唔會鏟草

失分吧！

。

Lowe真係好
就算對利排個陣都係攻

輸比佢都刺激先